【大專】即日起走堂，罷課自修!

因應武漢肺炎肆虐，加上NDS過完年就會返嚟上堂，十分危險眾大專院校未宣佈轉online learning / 停課。所以建議個人自行停課，實行自救計劃。

幫P牌妹推下，thx

push

y not 校園台

仲未開sem嘅幫推

冇留意到tim

但p牌一日得一次發post機會

thx

push 🤢🤢🤢

不嬲連record 都唔睇

推

除咗midterm final從來無返過學

p